# Формат входных изображений

Изображения для тестов подключаются в виде заголовочных файлов

Заголовочный файл должен содержать 5 макроопределений:

* `WIDTH` - ширина изображения в пикселях.

* `HEIGHT` - высота изображения в пикселях.

* `IMAGE_SRC` - одномерный массив с построчной развёрткой пикселей изображения. Яркости кодируются целыми числами в диапазоне [0, 255].

* `IMAGE_NAME` - имя изображения для отображения в логах и файлах со статистикой.

* `RESULT_CRC32` - CRC32 от результата обработки (применения оператора Собеля). CRC вычисляется только по валидной области (выходное изображение должно быть на 2 пикселя уже и на 2 пикселя короче оригинала). CRC вычисляется от изображения, представленного в виде одномерного массива типа uint8.

## Пример

```c
#ifndef __IMAGE_SRC_HEADER
#define __IMAGE_SRC_HEADER

#define WIDTH 6
#define HEIGHT 4
#define IMAGE_SRC {0, 63, 127, 191, 255, 255, 0, 255, 254, 255, 191, 191, 255, 0, 1, 0, 127, 127, 255, 191, 127, 63, 0, 63}
#define IMAGE_NAME "test_a0_5"
#define RESULT_CRC32 0xe089bf19

#endif // __IMAGE_SRC_HEADER
```